【LiHKG首個行動】罷食Pizza Hut

Pizza Hut 話好忙，好多生意。外賣仔死左都唔得閒見家屬

係唔係要停一停Order 呢？生意少左，大佬會得閒少少呢 ？

港豬表示關我撚事

咩事

不嬲都唔食垃圾

十幾年冇食
咁鬼貴

你真係好意思問得出嗰下好嘢🤔

支持，唔可以漠視冷血

話事話 早幾年去將軍澳中心個pizza hut個收銀姐姐勁似bobo
不過無圖喎

好勇武好有意義

港豬表示：咩事

係咪要罷埋PHD

對唔住
港豬太多
無腦高登仔太多

不嬲唔食

我想支持
但我真係唔撚食pizzahut 好多年

未食過

要呀

推
罷食同一集團kfc

你永遠唔會成功

我唔覺得好多三哥仔有食開pizza乞

利申：唔食pizza乞，不過會食phd

由pizza乞既產品，廣告都知佢既target顧客係啲on99生勾勾嘅人

佢哋又點會因為咁罷食

港豬太多

想呼籲咁多位
盡量唔好幫襯大財團
幫返小商戶
可能買野成本會貴d
但咁落去會變壟斷

同意

唔難 n年無食
越黎越偷工減料

聖誕節d生意

支持

一向都唔食呢間垃圾

不嬲唔食，不過要罷埋PHD

phd 仲撚垃圾
利申：做過
想知我就講多小小

會唔會令更多外賣仔失業？

以後blacklist pizza hut個外賣網等自己上唔撚到，咁就一定記得

只要支持番競爭對手
你怕班外賣仔冇野做？

上埋play store /app store比埋個apps劣評先

不嬲無食

行動未開始，己失敗。。。

未食過以後都唔會食

？

Ok no problem

未食過點罷

野食垃圾到仆街
比狗食

不了

一向都無錢食，因為無錢

和GPhone 話唔好得罪中共一樣

收到

咁忙就由佢得閒d囉

pizzahut係唔係美心架？

永遠唔再嗌屌你老母
食撚到我屙左幾日

btw rip

追下飲食台個pizza Hut post啦

唔講啲食物質素
以前覺得佢地啲員工算訓練得幾好

pizzahut，不了

瘋狂叫外賣，送去邊度好？

留名

一向唔食

Btw,之前已有爆打爆某pizza店內幕

聽完都唔撚想食啦

支持 我幾年都冇食

成年無食過

都係果句 無食開點罷食？

Details?

不嬲都唔食

等負責人得閑先食啦大家！

支持 但已經好多年無食過

本身諗住今日叫, 跟住見到呢單野,
最後落左街打邊爐

唔好漏左佢

生活範圍冇Pizza hut
同埋不嬲都唔食垃圾

食開pizza box

唔得閒，不食了

係隊友既哥哥

m記大家樂都擺唔到
重想打大佬

無食好耐

講咁多做咩
咪又係誠哥

推

豬多

此post 已完？

本身要食開先可以罷食

已經好耐無食咁話

差唔多十年無食過

本身罷食緊

不嬲唔食點罷食呀

Ok
但本身都冇食開喎

怡和呀
邊忽誠哥呀

真心支持，但係香港實在太多港豬

pizzahut好難食

其實一直冇食

無食幾年

不嬲唔食
Btw係咪美心集團？

己無食比殺克好耐

其實我身邊D FD都N年無食, 同埋而家D大商場都無晒pizza hut, 我諗佢係得外賣仲有得玩下

不嬲都唔食,不過會叫同事朋友都唔好食

All

請都唔食。

Taki認同
但之前一年食都唔到一次

想知

講多少少 點垃圾 ? 大陸做 ? 核突 ?

Pizza Hut同PHD一樣又垃圾又烏糟
狗都唔食啦

港豬去Pizza Hut開聖誕PARTY

誠哥對家喎

不過pizza hut 真係好難食 送餐要兩個鐘

呢個真

pizza hut同phd係咪同一間公司
我印象中係, 啲同事就話係兩間

關我撚事

從來都唔食

成年無食過

黎緊都唔會食

真係唔知
但phd好似平好多
好耐無嗌pizza hut

都唔知幾多年無食過 貴撚到

推文

pish !

same

已經好耐冇食

good

pish

phd, pizza hut, kfc, 7仔, 惠康, 萬寧, 美心全部都係怡和

港豬：岩喇 唔好食 等我唔洗排得咁辛苦準時食完lunch再開工

成世都唔會再食

去捐錢俾死者家屬仲實際

why not both ?

「郭家浩遺屬」暖流之友編號：C4238
網上捐款：

Pish

聖誕節就到

今日想食pizza 有邊間推介？

pizza hut? 不了

其實而家pizza咁多選擇 平過佢又有正過佢又有
點解仲有人食

PHD 同 pizza hut 屬同一集團，可以入埋 black list

巴打幫pish

食開Domino's

啲外賣套餐料愈做愈cheap
bbq料都可以賣成舊水一份 發錢寒到呢
利申 以前做過樓面

罷食

過兩日本身想叫，多謝個post提提我即刻叫第二間，最多叫238五個0 call我丫

就聖誕 推一推

新年推一推

個車手家屬冇得陪錢咩？

好難食

賠錢大撚哂咩

死撚左人係咪賠完就算呀 on99咁

出席下個喪禮係咪會死

一句唔得閒唔撚黎

個道理係邊

其實由小學食過一次之後一直都冇再食過 真係覺得好鬼難食
平時食開pizza and chicken

Pizza Hut 難食？

前日食完

一路都盡量唔食連鎖店

仲有元氣，丼丼屋，洒樓，數都數唔曬，基本上要唔食唔買怡和野基本上唔出街食飯先做到
仲未計服務同機械，好似升降機同機場地勤

對身體毫無用處之物，不吃更好

膠層: 整爛公司架車，要我賠多七年人工都算，而家仲想我黎見你地？